★[FWD]片！解構港奴的命運 — 土地霸權......

我好嬲 但我可以做咩

lm

無左賣地收入，一係就收消費稅，或者好似外國咁一半收入去左交稅，而唔係好似而家既低利得稅